---
title: Hello O.
date: 2017-01-26 17:15:42
tags:
- Work
- Homepage
- Vue.js
categories:
- 创作集
thumbnail: https://cdn.viosey.com/img/blog/O-dot-banner.png!blogthumbnail
---

https://o.viosey.com

<!-- more -->

GitHub：https://github.com/viosey/O

`O.` 是一个客制化上网首页

基于 Material Design & Vue.js

集成搜索，网站，天气，TODO

Faster and pure


## 功能   

>搜索：Google + Bing + 百度

>网站：可自定义网站列表

>天气：全国城市 + 4 天预测

>TODO: 简单的 Todo 列表

## 关于

**为何叫做 O？**
- O 在 leet 中即为 0，从**零**开始
- **O**rigin
- All in **O**ne

意见反馈：
- https://github.com/viosey/O/issues
- [hiviosey@gmail.com](mailto:hiviosey@gmail.com)